麻煩標題唔好再用咩邊度要人

帶唔出目的，又令啲去唔到嘅人大壓力，好多時候又唔係真係要人，睇得多都攰。

所以唔需要大量人力就係tg/wtsp group講 ，po連儂牆俾人拆根本係晒位晒力。

我無補充

啊sir我真係無補充

我冇野講

唔係現場嘅人根本睇tg/直播仲心水清，連登refresh又慢，爬文又煩，好難靠睇連登知現場情況

响個標題講明咩事好過啦

推俾啲出依啲po嘅人睇

拆左就遲下開過個
原意係咁樣
除非手足有危險
否則我覺得真係唔洗執著死守